尋晚你地睇新聞睇到好撚嬲果陣 記唔記得自己講過d咩

1. 1PM 入機場 以眼還眼 無限期佔領

2. 一路以黎 講左幾多次去定留交比前線決定、核彈都唔撚割、人夠多就唔怕

3. 而家政府一步都未撚讓過 仲話要政府跪底 你地決心去左邊?

4. 番工撚收工會入機場多不勝數

5. 又聽日? 仲有幾多個聽日呀

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

留低既作用係？

其實都宣傳左兩個月, 再宣傳落去只會有好多譴責政府聲音 但政府根本就WFC

如果比唔到壓力政府 咁佔機場罷飛一日有咩用?

留低宣傳比邊個睇？我地笑尻班狗對空氣嗌咪射催淚彈，宜家我地又要宣傳比空氣睇？走咗咪再聚囉，何必今日為啖氣又損兵折將